如果香港有五級颶風 冇旅遊證件點走

7日內即刻大量申請passport 回鄉證都趕唔切

唔洗做e d野既
只要得罪中共，你自然可以坐到洗頭艇，安全離開香港